# Идеални пароли

Марти много обича да си пише с приятелите си чрез социалните мрежи. Това е и причината той да има различни профили, които имат съответно и различни пароли. Той използва само “идеални” пароли. Всяка “идеална” парола се състои от следните 5 символа:
* символ 1 → буква измежду първите m букви в латинската азбука
* символ 2 → цифра от 1 до n
* символ 3 → буква измежду първите m букви в латинската азбука, различна от символ 1
* символ 4 → цифра от n до 9
* символ 5 → цифра от 1 до n, различна от символ 2

Тъй като Марти не е особено добър в програмирането, той ви моли да напишете програма password, която да смята колко на брой са всички “идеални” пароли и да ги извежда по азбучен ред.

## Вход

Въвеждат ви се стойностите на n и m, разделени с интервал

## Изход

Изведете броя на всички “идеални” пароли. На следващ ред изведете и самите пароли, разделени с интервал, ако съществуват такива.

## Ограничения

1 ≤ n ≤ 9

1 ≤ m ≤ 26

## Примерен вход и изход

### Вход
```
1 3
```

### Изход
```
0
```

### Вход
```
3 2
```

### Изход
```
84
a1b32 a1b33 a1b42 a1b43 a1b52 a1b53 a1b62 a1b63 a1b72 a1b73 a1b82 a1b83 a1b92 a1b93 a2b31 a2b33 a2b41 a2b43 a2b51 a2b53 a2b61 a2b63 a2b71 a2b73 a2b81 a2b83 a2b91 a2b93 a3b31 a3b32 a3b41 a3b42 a3b51 a3b52 a3b61 a3b62 a3b71 a3b72 a3b81 a3b82 a3b91 a3b92 b1a32 b1a33 b1a42 b1a43 b1a52 b1a53 b1a62 b1a63 b1a72 b1a73 b1a82 b1a83 b1a92 b1a93 b2a31 b2a33 b2a41 b2a43 b2a51 b2a53 b2a61 b2a63 b2a71 b2a73 b2a81 b2a83 b2a91 b2a93 b3a31 b3a32 b3a41 b3a42 b3a51 b3a52 b3a61 b3a62 b3a71 b3a72 b3a81 b3a82 b3a91 b3a92
```

